Virtual Youtubers討論區（135）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

lm

LMある

老師一身推留名

1身

隻兔仔又真係好似食左藥咁亢奮過平時
唔通真係得露西娅上机

戒左唔會講「一生」
我既一生通常都比較短暫

一身 (三個月)

心心mode 真係安心

唔識欣賞asmr
開係background 聽mio 算

LM關注Yadog爆箱實況

深夜靚聲王留名

你推老師個身咁大膽
莫非你就係嗰兩個學生

自我宣傳

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎播youtube片
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到 (例如たま d片)

目前暫時整左少少hololive既歌既playlist
利申 入面得最近兩三個live
シオン
お嬢
はあちゃま

橙巴會唔會post多次你上個post金魚總結係度?

橙巴可以po 多次個整合

會否推太快

永遠懷念QFOREVER

咩聲嚟

去左開新區
等多陣

班台仔都幾癡線
鍾意搵打人圖

又紅

是咪當牙島冇到

mio又紅蓮華

開咩新區?

咁佢開左至少一日都未開到

屌

老衲打老婆咁

已經唔想數今日聽咗幾多次

今晚holo d歌回無停過咁
首紅都係

antiholo

Haato ASMR 係live㗎咩
我一直以為係pre recorded

乜原來死撚左

Haachama嚟喎

次次都屌走咗人地先黎懷念

完全封鎖完會少左d reply
唔好介意我有時睇唔到前面
會問d 奇怪問題

之前嗰個已經返咗嚟

點解今日咁多紅蓮華
等我搵另一首紅聽下先

acoust ver紅蓮華
今次放過mio，我聽

上次個asmr好聽D

唔使講出嚟

少過8萬人就佢地贏
可以咁精神勝利架咩

力王

完全聽唔到心心講咩係咪我問題

Sorry

我聽到

巴打夠真誠
我鍾意

有冇人可以po一po個總結
係上個po尾搵唔到

公我贏 字你輸

右邊好似壞壞地有一下會爆音

最恐怖係佢哋唔知自己精神勝利緊

公主Ching痛唔痛

會長咁奢侈嘅敗北
得唔得架

我唔太熟日本文化，講關西腔有咩問題？
真係咁難聽得明咩？

可以較高d，少過10萬你贏

我開到勁大聲先聽到

常駐八萬人你仲驚啦
Holo成員都有唔少得幾千同接

要搵翻譯:
同傳、N1係咩？

講兩句去死就殺傷力很大

唱返舊jpop了

等陣佢鳩叫你就

又話佢地好多人
佢地成班一齊走咪無8萬囉

到時就會話買view

DADDY

金魚件事總結一下
金魚說法：
1.從出道起就因某事而累積壓力, 話唔關anti同營運事
2.休止一段時間,同時提出引退但被營運同其他成員挽留
3.之前9月尾復活配信,說明左以上兩點,同時其他野冇解釋過,果次直播太唔清唔楚收到大量負評
4.之後再度沉寂,之後就係依個公告

鳴狗尋日出片
1. 有疑似內部DC既圖(先假設係真),係早期既金魚係DC問全部人,內容係
話運營想佢改下口音,因為同現時既成員撞過,話將來有可能會影響案件
金魚話自己試過係直播講標準語但係做唔到,問其他成員有咩意見
其他成員答話無視就得,話自己當時都係咁,最後都係照講
下面2同3既野完全冇證據
2. 鳴狗話係roa同營運迫金魚改口音, 之後金魚出左個復活直播之後(參照上面3) ,金魚話個直播有授權
3. 一星期後營運話金魚個復活直播契約違反要活動休止,之後金魚不滿營運自己提出解約,十月正式解除合約
4. 最後鳴狗show左篇同官方個公告9成相似既文

補充幾樣野
1. 鳴狗之前最擅長係用少少既真料溝埋一埋假料,令人以為佢條片入面全部都係真,係慣犯黎,有時中1,2次就有一堆人當佢係神柒到Del片試過唔少次
2. 鳴狗係入面既提出左幾個間接證明去增加佢既真實性
不過入面好多都好牽強
第一)
佢話雪城真尋當時都係同樣口音但係都係比roa迫到改>>當時雪城因為前身既問題(前身懷疑係一個扮委員長把聲好擅長既V),佢當時出道比大量fans屌佢個故意口音扮roa,最後自己先改
第二)
佢話Roa解除追隨金魚表達左2人不和>>事實上roa之前一直唔係所有人都follow同埋解讀roa個twitter果度太傳心
第三)
佢話有更多個人對話之類之後可以放出黎>>佢次次都咁講

下面係個人感想
首先我唔覺得roa有咁大能量可以迫走人如果計勢力roa係社內一定唔會夠有反抗軍支持既金魚有牙力
不過營運今次篇野唔清唔清楚,只係話金魚契約違反
今次D處理真係唔知做乜鳩
就算件事退一百步係真都有更好既方法
roa本人又唔係D會走出黎解釋既人,所以即使件事係咪真,roa都一定水洗唔清就好似當年老師同roa咁

結論鳴神又贏,彩虹公關做乜撚野

From 橙巴

MAMA

咩痛唔痛

又贏

又hay moona
真係好洗腦

Poggers 泰鹹sub

再聽落去真係會濕

你俾人block

冇8萬就輸日清都冇咁多

結論 點都贏

為咗心心聾咗又有乜所謂

正，又有mio三日月聽

佢應該係比我笑2434個陣嬲左明明三個星期內咁中意挑機

常駐8萬已經勁過鯊魚
咁既話唔係會比支那當大得濟沖唔郁既咩
佢地成日都推倒昨日既我

邊個咁夠膽block公主巴

日清真係簡錯時間比人抽到干塘

沒互動都講得出咁點樣先叫有互動..
沒同傳係唔係講緊冇翻譯? 冇翻譯都有呢個views 都唔知講咩好

N1未日文N1
同傳應該係同步翻譯

但今次會長個台日文唔好都幾易聽

呢D先係真係燒架嘛
你望下會長個D...

LM待笑

星街都有9萬幾

咁你真係笑得好過火呀嘛

Luna單推LM

低過船長13萬人都無資格開台

太過可愛
金魚坂めいろ「ごめんねぇ…」集

佢自己三個星期懶係野比人串一串就blk唔怪得成日比人dislike
雖然本身佢認真撚上身都唔想理

今日幾好
星街果9萬幾同接有留到落而家

咁全世界可以唔駛開
去睇trump trump debate 囉

支持

玩lotion

唔得了

咁撚多負皮

LAST STARDUST

鯊皇都冇資格開

1比1真.炎上

其實如果嗚神講roa只係借刀殺人既話就好笑

將思念投放落去

在作為中國人之前
首先我係心豚

咩思念anti嗎

第一點姐係話冇人即時翻譯係點會有咁多人睇
做緊閱讀理解咁

にじさんじ公告助攻
+roa 本身名聲唔算非常好

今次真係水洗都唔清

公主打招呼都無認機

屌你地
係咁講19號引退19號引退
真係比你地講撚中晒

掃錯隔離社

虹Ho本是一家

其實會唔會根本就日清自己問題
我唔覺得改時間會好幾多....船長個13萬你調去邊都難睇

我某程度上都認同橙巴講話roa呢個liver唔會有咁既權力, 你話社會小圈子bully就話姐, 夾埋營運好似有d天馬行空

咪引退左囉
不過係虹既

對岸字幕組正在爆料
說V在B站的收入V本人只能拿到1成

唔撚怪得無V過去
咁mea真係好勁

心龍貼貼

welcome to連燈

連登威力

連燈

咁究竟係mea拎到超過一成, 定拎一成都拎到咁多?

一日最衰班Ho粉

屌

Reddit大把Meme就係聽唔明都要睇

登到唔引退兼隔離引退

炸yadog

向日葵真係好得意開始想變雙推了

萬里長城永不倒～

X Ho粉
Is Holo撚

唔係好控制到自己既能力

依兩日嗌引退個啲逐個捉出黎打

連唱UBW 2首歌

畢了

爆呢D料 想燒邊個

因為d咁無聊既原因趕得走個新人既話
roa社內都唔會生存得耐

常駐80k既話日清應該以後唔搵holo落廣告

我對呢到嘅連登仔嘅訴求
1. 同我狐謝罪+自肅三周
2. 陪番個金魚比我

心動不如行動

我信Roa係無辜

我只係個廢村

同意

召喚笹木咲巴
想請教下你上個po話roa份人好假有無例子突然有d興趣想研究下

日清心諗：玩鳩我？

本身都少錢 仲要得1成 唔怪得冇人肯去
真係純粹為支那FANS去 班支那狗仲話佢地收租

其實根本無人證實到, 知到內情既一定俾人落哂封口令

SUGAR

佢到而家有冇出post 講野..

打左成晚機 上個同今個po有冇總結

貓狗唱歌好開心

中國人民又贏

入手左毛公仔諗緊入唔入會員

連登仔顛倒是非
害死V界

心龍貼貼*2

其實已經無啦
出黎講咩都係死, 認數自然死
唔認就自然比人當係死撐

聽朝就做到半日一姐

主要係話2434好多V都用方言
唔關關西腔事，橙巴只係舉個例子

依家係睇下營運會唔會搞鳩番鳴狗

遲下係咪入紙唔比人用日文

吹雪大人仆心仆命 最後連一姐都要比人搶埋

咁樣情況下隔走左金魚，根本係咪冼鳩roa，係咪無辜已經唔重要

又冇得賺人民幣 又冇咗一姐個位

tuna聽日玩IB

真係冇關既大可以出聲明話一切関係なし
咩都唔講咪assume佢身有屎
不過難以想像彩虹會為左社內2線人氣既roa搞死個人氣急上升既新人

叫營運做搵錢以外既野不如叫v自己出手仲快

但都係撐麵包狗

haachama個Live係咁斷

唔小心禁左yuna membership

Mio

泰鹹sub

係咁玩lotion

睇番話b站得1成sc係入live袋既話(未計本社會唔會抽水)
咁其實fbk會唔會根本係個邊都搵得好少, 少到一個點係根本唔在意

原來aloe話彩虹貴圈真亂係真

好失禮你？

等緊裁狗個幾張DM cap圖話說連裁狗都仲未出聲

而家爆咗 先知道原來喺嗰邊 搵得咁少
唔怪得知真係個個都唔想過去

vtuber呢行真係多災多難幾時先可以有一個比較安穩又有公義既地方

當日抹黑aloe既都係謝罪了

我真係r爆頭都諗唔明點解ロア咁大權
佢係咪田角個女？？？？
睇番之前每次事件都係ロア贏喎

越黎越覺得b站搵人搞事論係真

v界炎上(自滅)接力賽

睇男V

公主巴忍左三星期

但今日真的好多神回
一日睇住中國字幕組係交易廣場天台一隻隻跳落黎
會長撚狗，重要撚足兩次
星姐live、貓狗歌回、狀態好既mio歌回

乜乜CQ

在外面闖累了，就回家吧

都係數字黎姐 你見空媽50萬都未過 都大把人尊重

仲以為係吹水

原來大陸仔同連燈仔都炒曬車b站條數至少都要x0.2先可以做參考

而家先入會

Lm

讓世界感受痛苦

強くなれる理由を知った

嗚哇！！！！

大前輩喎

首first love正撚到

mio 唱 first love ，其他台都冇面俾

想開台先join比個surprise佢

今日瞓得四粒鐘
訓係床聽haachama asmr
Best day ever

觀望緊propro 2期生

一邊燒完到一邊無限loop

唔係話不嬲支那有班人唔鍾意日本V, 借D意搞事嘅咩

心心

有冇人可以話我知心心個ASMR做緊乜

真堂雷斗

支那人乜鳩都唔鍾意㗎啦

金剛棒扑柒左

rta第一人唔計OK?

等睇本音鳩叫

咁呢個梗架啦大把見到有得troll就即刻去馬既人, 呢班人唔一定本身係個圈入面

B站算係半個黨媒，想熄火或者加火都係好容易

其實我覺得係男v承受力高啲同棵樹唔大 並唔係安穩 睇下叶就知
一個番黎又一個走 唔係話睇開只係唔想被迫諗自己推果啲走既會點
都係早啲訓算

係呀

記住這句話

支那人沒有一個是無辜的

希望今日mio會唱凛として咲く花の如く

泡菜仔Be Water嗰單嘢
去搞事嘅 唔通真係個個都有追開咩

邊方面嘅經驗

郡道2019: Roa醬
郡道2020: 夢月小姐

我講咗話佢份人好假係個人感覺 唔好深究

無計本身人品唔好，粉又黑，營運又痴Q左線，真係天時地利人和食撚晒

頂唔順啦

太濕了

痛みを感じる

隔空操控日本v圈

強くなれる理由を知った 僕を連れて進め

はあと頭先叫咗我Daddy 我勸你唔好對我嗰女幻想咁多

傳火大業

可唔可以整合做百V大合唱先掉上黎

Ching係咪冇得jer合狸痴q咗線

心心頭先off左 嚇撚親

剩係頭兩句都死

我好留心聽緊佢背景有啲咩聲

你係咪想佢暴斃

係真既話幾肯定社內唔少liver會追住營運咬

叫我啊

唔夠震撼

赤井心係到做緊咩 一聽好似拍恐怖片咁

走先我幫你頂住

等2434再出嚟好過

用腳玩lotion

係咁斷

心心想做咩就做咩

YouTube

疾機asmr

合埋眼好似比人拘束咁

Holostar
出道咁耐都好安穩

係心心嘅網絡問題定係垃圾youtube問題

好能mean

Jupiter

Mio媽

好啦心心我不聽了
我去打機了

上個po未追晒 , 剩係睇左橙巴個整合
我自己就覺得未有證據顯示roa同件事有關 , 亦都唔覺roa甚至一個liver有能力叫營運做呢d on9野
我反而想知嘅係嗚狗公開個dc截圖係咪真 (不過我冇睇嗚狗所以冇睇過張圖係點
件事假如同roa無關但又真係發生過呢件事 , 就同彩虹以往唔干涉liver個方針背道而馳
比起liver間不和同欺凌 , 彩虹改變方針可能仲大影響
所以我暫時連裁狗呢幅圖都唔信住
Roa有冇牽涉入呢件事我唔認為彩虹會再講
但嗚狗講嘅嘢係咪真就係彩虹有能力同責任去澄清 , 佢應該要解釋呢樣野

斷咗陣跌咗3k人

原來今朝個asacoco 有100k like

solostar
雖然未嘗唔係好事

世外桃源
民度超高

重入會load返

sub 返 son先

agree

心豬失格

有d off不過想問下日語大佬，平時睇v有時佢地會用もろて做句尾，究竟係咩方言黎

星川會唔會有野爆

原來係咁

頭PO應該UPDATE呢張

真定假

V界專用

真係桃

臭腳偶像

播住熟識嘅BGM 見番心心個樣
突然覺得好感觸

說好的english only?

估唔到今日咁就完左
真係過得勁快

心心隻腳肯定係香

利申不是心豚

依家呢個係haato定haachama?

連haachama同coco都回歸 幾時到百鬼

COCO 24000

由朝到訓都有新聞

聽晚

心心
未變身

感動既係呢張圖仲好啱用

好似現場咁
yuni好可愛

HOLO完左到2434出事

個收音⋯
佢屋企唱可能仲好

裁狗暫時po左2張圖,第一張係dc,未確定到真定假
第二張係營運準備出既公告,同岩岩係twitter既幾乎一樣

同鐘意ntr嗰班一樣心理有問題

睇返原來我有sub roa

命運巨輪

講左3個禮拜既爆箱
原來係2434爆箱

關西一部分既口音黎

今日係大熱的holo冇爆而彩虹爆
真係一日唔死都好新野

總覺得haato 把聲軟咗

頭先係chama

現在是to

佢唔開台姐
講真佢肯一個禮拜開一次歌回都收錢收到手軟

一陣會有個四字巴打blk你

赤井心其實真係留學識英文定點?

連

真係留學

真係留學但唔係好識英文

燈力無限

爆鬼咩委員長 lizeAn gamers 3巨頭出事就真係爆啦

ASMR加持

Mio
點解開頭要唱紅蓮華呀
我想save低做bgm呀

邊有咁易爆
聽你地就咁講其實到宜家成件事都好撚迷如果話roa無咁大影響力 咁到底有咩咁大不了彩虹要踢走個新星 分分鍾最後有反轉會爆d金魚既黑材料出黎

兔仔想刷咩技?

真係留學但係啲英文好屎

咁就過咗大回家日

同沙左好多

珍

口音呃到下人嘅

ROA個twitter D留言好似已經認定左係佢做

以後無得再講想家了

Amelia今星期日程表有一日係學口音

好合理
就好似當錯我地錯怪少主一樣

窮得只剩下口音

有幾多個係anti同troll

雖然係不幸
但變相有時間休息都好
果陣佢不停病

除咗團長之外都唔洗聽

依家睇下燒死roa先定2434出嚟解話先

隔離箱要出家

喂收下把口啦

除左roa賣過屎忽比田角都諗唔到有咩理由

離左家既仲有得笑

真係留學
之前有開澳洲旅行直播

鈴原るるの配信を気持ち悪く貼りついて見てる杉田智和

杉田：こんるる～

mio真係要唱有返小小年代既j-pop先好聽

好撚mean

裁狗條片仲有一樣好撚迷既就係話金魚叫營運出公告屌裁狗不過營運唔肯
但係轉個頭又會放料比裁狗

一陣改名巴又嬲豬blk多個

好衰呀你

有冇無家可歸嘅巴打

其實有冇機會係金魚 roa 營運三方都有問題
講咗件事可能傷害仲大
所以いちから個通告咩都冇解釋

比時間佢溫書

你囉百鬼組

臭都奶啊

連唐可可都有家 仲有人無家可歸咩

點睇全退黨今日大勝

成年前...

此直播於43小時後開始

DD咪無家可歸
因為四海為家

10/10

星川9up都咁多 你話呢

還有那個人

我就覺得真係唔關roa事

百鬼組真係慘
俾人射足3個星期波

take me home

你唔止計錯數 中文都應該拎U

繼合狸又一力作— 尊粽

無家可歸

前排先無咗個

做乜踢爆我

HOLOCN已經等緊佢轉生了 以後做逼站世一

roa大機會係掃到颱風尾，只係以前出過個似是而非嘅留言，5CH傳心話係指金魚學佢

c_chat出名多釣魚
講真咁同班小粉紅一樣

家陣咁亂c_chat仲要亂上加亂

想睇星川俾人打既圖

公主巴功力未夠佢勁

脫左箱仲想贏我めあ?

剪片應該唔洗同個v打聲招呼

Who?

咪quote金剛棒啦

點可以用小粉紅黎類比
會長Haachama show台灣旗根本冇做錯
而家係露西娅覆完人地再del番

以事論事

又quote

未夠邊個勁我派膠師好少釣魚

其實講緊邊個?

好
諗多好過諗少左

聽日試下先

但咁燒同小粉紅做緊既野無分別
講真V無必要差隻腳落政治度，尤其而家燒到咁唔驚咩

三個星期釣左幾多次
單單打打幾多次
公主巴還一次就block

佢好似完全脫離左自己個身份咁，除左合作之外

唔好spam歌list得唔得

成日都覺得佢返呢份工 返得好自由

AAMR無效化聽住パトラ都完全無感覺

佢自己del回台仔段野度正正係差左隻腳落政治

唔明
點解咁講

B站字幕組37個死剩17個
二期生全部無事，果然係二期生羈絆

叛國罪

其實成日話佢打lol
點解唔直播埋打lol
我記得個陣matsuri又係apex off狂打導致少左直播
最後聽fans講先放上黎直播

同埋好似上一定兩個月matsuri話自己係咁中意apex係有個原因但又無講，究竟最後有無講到

覆人野點樣差隻腳落政治度

towa都成個星期冇開solo live

幽ヶ崎海愛又紅蓮華.....

爬分會比人狙擊

btw碌到個皮聲都好中我既推廣下
又夠新

佢可能驚 越打越少人睇掛

聽得耐真會麻木
當年第一次聽奶耳聽到成個人軟晒
而家聽咩都冇乜feel了

紅蓮華地雷
利申：原曲都無聽過

Quit V圈啦
食下花生又過一日
幾爽

正 波大過頭

同男性友人連mic打機點直播比你地睇姐

delay or 排隊前後都唔show 畫面解決唔到咩

事主自己諒解左，仲勸人唔好燒，咁有必要玩嘢

之前聽到好眼訓
比我list左入訓教前用

班粉蛆係nga同貼吧打飛機打到出晒血，又階段勝利又精神勝利，根本今日成日就冇人理佢地

やめて

你個名

頂唔順mute左

就快

如果係自己forum圍下爐都叫做燒既話 合狐呢3個星期係咪比人燒撚死左好多次

我就係要呢啲.gif

身為百鬼組 我只係希望佢玩夠返黎同我地笑下就夠

比連燈燒死左無數次了

紅蓮華審美疲勞既話
聽團長版可能仲聽得開心D

搞到而家都無得唔變政治
以個無計

真話係難聽d.jpg

今日聽左5-6次啦

金牌咁多人邊有咁易狙擊到 大師以上就話姐

強くなれる理由を知った

那個了唷

你唔講彼氏已經無咁傷

呀呀呀
我唔想知呀

唔去youtube/twitter搞 就應該冇問題
自己forum崩潰就等住比其他forum人恥笑

佢哋點都然
就算真係好似我之前夢到會長買埋個皮開公司帶人走 佢吔一樣會話然

Block了反省下

MonsterZ MATE

_forever會屌番連燈仔都係精神勝利法

可能係女朋友呢

唔通不特定多數既親密異性你覺得會好啲

贏國又贏

總之holo人點都輸

主肉拒
拿利LU

唔好やめるのら

呢個我會明唐巴感受
做お嬢條仔一定好爽

朗誦版

Sion同choco明明出咗聲都冇事

今日の食材➡@Coco Ch. 桐生ココ
不仲

佢陣間就還魂番黎

咪玩 佢地不嬲都有歧視鏈 做乜野都會比第2邊恥笑

扮死係強項之一

以前聽扯晒

SION會同AQUA玩

呢啲叫真愛

Choco一早收咗皮

ptt根本同巴哈差唔多
都係歧視鏈底端

唔係俾5ch話佢パコ(約炮)余咩

俾佢地贏等佢地安安落落唔好再衝出嚟吠啱架啦

屌你老味有聲

有釣魚 有對立廚 呢個世界乜人都有架啦
只要個forum足夠choas 就 control唔到架wa

最底層係dcard fb呢類弱智地方

走得太前

標題

呢d一成都信唔過のら

西斯板你敢嘴

5CH 個個都話約炮架啦

男人老狗のら前のら後肉酸到

我夠話佢秘密嚟咗香港 依幾個禮拜晚晚同我大戰幾百回合

係咪我睇得鹹野太多
點解第一張圖隻手我睇到係條賓周

全部都係雞

話說其實有無男v係有口癖設定

改名巴？

zuha

是咪玩Overcook

大把連登仔自稱小妹啦

446

唔係なのら咩

屌你有聲嘅

大家都肉酸唔使爭

佢有條asmr直頭有倒數

屌卡組唔計

睇返原來gamer唔使1個月先同先輩合作

可能佢真係大小姐

特權階級

多數なのら、
sometimes just nora

寸止め管理唔係就包倒數既咩

Cooking simulator啦
AsaCoco 早餐系列都消失咗好耐

但唐可可巴你個名紅色既

依家先記得聽tama voice drama
要向tama懺悔

你個名都係

紅色靚D

依隻驚夠哂娛樂性

brrrrrrrrrr

Youtube俾 nico唔俾

實用主義

終於都等到MIKO
仲以為我呢世人都冇機會

家陣先知米巴35p

你回家師 驚咩

最早回家嗰批

好想同小粉紅share

同夜驅 King 廢天使一樣咁多人唱

This is illegal

Quite夠金剛棒未

幾時改名

讓世界感受痛苦

好彩你唔係4字紅巴渣

終於解禁我懷疑星街天使佢地得閒就搵龍食飯, 笑住班小粉紅ff既野

姫森スバル

一早扑柒左

尊重

係スバルーナ

呢到有同曾經有好q多個紅色4字巴

無啦啦改咩名

睇吓公主幾撚開心

haato 讀名都有17k 人睇

最早唔係冇離過家先算咩

依 你幾時改左名黎

好多家要回

屌上個post中途冇睇又爆咗 有咩花生

你多咗粒字希望可以改返

咪又係嗰啲

見到公主開心到露本音我都好開心

我姬森まつり已經係好耐之前既名我懷疑係因為我改名先燈死左festivaluna

sorry

唔好恰久遠巴たまルーナてぇてぇ

一見到凜開台就想玩FF14
係咪SE美帳就OK 唔洗煩

佢耐久緊恐怖game wo

初配信唔算啦 都係gamer

我知 但見到佢個樣就諗起FF14

企開D啦
btw係咪仲未有人用Yuna個名

代會長多謝on9

溫馨小提示
千奇唔好見V玩FF14就覺得好玩就走去玩
救得一個得一個
不要玩FF14

神父忙緊 我幫佢講咗先

青sc都覺得白痴，估唔到小粉紅會出紅

明佢想點但都係覺得個sc 1999

快啲咒我

キモイ～
咁先正

其實有冇得退款

無
youtube講明sc唔得

祭去埋reddit

星川果然唔會令人失望

可能出個死字會偵測到要扣芝麻分
佢哋之前都係用鯊魚icon代殺

可能我悠閒玩家同FF Fans, 我覺得都唔差

風向轉得快過光速

大陸黑卡

支那仔慘變condom

Rap 歌List

?

之前玩到十幾LV好悶就無玩

DL緊 睇緊職業介紹

頂又整臭香港人

唔好再虐公主Ching ok?

今日同平時會限情緒有D接近,可惜唔留檔?

有玩過試玩 覺得唔夠「自由」
定點出技 好似半回合制咁
想玩真動作驚

下面寫あーかいぶは普通に残るかメン限だけに残るかわかりまてん
d話題有一半都似戀愛研究所果type

有新CP睇佢不知幾爽

都唔新啦
四期公主得唔驚鴨

隻兔被人發現左

高副本要走位都幾難玩

另外玩過最深刻online game應該係AION

老害先會玩FF

岩岩講完平時唔留,但今次會留

神父去咗睇人哋個女cosplay彌豆子

雪媽醉到又開始彈琴

黎明
你是不是忘了開funson

電話啲MMORPG隻隻都好悶

又唔留

所以咪話佢忙緊

MC人狠決賽ヒスイ超勁

笑撚死
比人趕走

咁先係星川
我係唔會話好可愛

會長入左MC

佢嗰個真係琴嚟
總覺得未調好音

會長入mc

會長入左minecraft

兔都站隊了

有型

幫住報警

會長入左黎

打機

又走左

走得好快

應該只係入黎睇下on唔on到
準備定聽日

望到個心離一離,好彩係聽朝

可能搞緊setting

佢應該想去好耐

會長知道同佢有接觸就會燒埋佢，所以特登同兔仔 say hi
暗黑兵法

未站隊冇睇
Up乜
Konpeko?

會長登入左MC 同兔仔say hi

傳心到呢

兔有冇應機

傳心能力MAX

應左

おかえり

因為個Twitter名係rushia
而唔係rushia經理人

玩緊 十幾lv 但冇時裝同坐騎搞唔掂 有咩推介

我重來都沒有分身=.=
神父叫我進來引導想墜入FF14的迷途糕羊

龍騎士 黑魔導士 赤魔導士 召喚士 黑暗騎士
呢幾隻都好型 迫不及待好想玩玩了

等你試完伏番黎包膠

仲裝緊 今日應該玩唔到

上次同社玩拆彈已經笑死
今次都唔錯

話你有分身都係神父喎

vtuber廚都是D能嗎=.=

FF14前期係單機D同埋悶D,禁完每招技要罰企2.5秒先可以禁下一招
但後面多D能力技可以係果2.5秒內禁果陣就會好忙

btw 早排個更新將前期果D悶到仆街既任減左40%左右,依家應該冇咁悶

figaro bb live住整mouse同個cam好得意
明明屬性咁姐姐都有咁傻豬既moment

訓先

沈むように 溶けてゆくように

係

諗住係呢五隻入面揀一隻黎玩
有冇話邊隻比較岩新手

啱啱先追完個po頭先係twitter睇到張通告都呆左下
雖然睇佢剪輯多 但見佢由一開始就好落力 初配信就自己整個手繪動畫 整左個勁詳細嘅百合setting俾自己 HunterXHunter同甲子園又好俾心機整neta 俾しぃしぃ改左個「筋肉同盟」咁奇怪嘅名之後又俾番個驚喜佢 畫左しぃしぃ想要嘅隊衣出黎 明明好有潛力越講越傷心
不過件垃圾講嘅野就算9數啦佢同支那仔一9樣 見到小小野就亂up廿四拖人落水 委員長嗰次又係亂咁屈人 睇怕只係佢見roa評價唔係咁好就拉佢落黎整到件事似係真咁 橫掂冇人證明到係真定係假

btw2434快啲起左呢件仆街同埋隻內鬼個底細

呢首都叫好過紅蓮華好多
紅蓮華聽到第一句已經身體不適

笑死

又有V玩
一定係好GAME黎

FF14 7414

算唔算裁狗大勝利
2434整咗嗰反誹謗部門以為收到裁狗皮 點知反過嚟爆破

點先可以收到裁狗皮

裁狗咁多仇家其實點解冇人起佢底

聽我首歌都身體不適

日日都聽到好悶

fans表示聽一世都唔夠

聽原唱冇咁反感

訂左新專同新單未送到

聽炎聽到哭撚左

好似會限打左十幾個鐘...

miko 我老友

點解連登app㩒Twitter link會話錯誤睇唔到要開browser先得
但又唔係每條都會咁

終於有人講
仲以為我問題

我個preview都廢咗好耐

我都係以為自已問題屌

後來我發現只要再撳多次條link就睇到就廢事出聲

haachama仲讀緊SC

我都係 同埋有時bam圖唔show好過
但而家連link都虧埋

更新咗之後就係咁

仲未讀我個名

上個Po有pin到你返去搵

樋口楓の絶叫，怒号，罵声，煽り，台パン，ダイジェスト

聽下でろーん嘅叫聲解壓

睇完覺得
2434一日唔走出黎講清楚最後會變左ROA受罪

雙雙引退

Nig

新手玩DPS職會易上手啲嘅
龍騎士 召喚士應該會易過黑魔導士 不過我覺得前期分別唔大
赤魔導士同黑暗騎士一開始就未有得揀住

唔明

見ff po話多巴打係gaia
但gaia冇晒優遇ser

鯊鯊星期六個時間表都係??????

係呀 有排你升

口講話holo侵犯國家主權，但另一邊就做足3個鐘熟肉
重要為自己偷片而自豪

你侵犯我主權 我侵犯你版權 好似幾合理

一開始揀既職業係咪唔重要 見森林主城幾靚揀左做槍兵
之後係咪一樣可以做黑暗騎士

collab is coning to the town

「你攪我南海，我攪你加勒比海！」

幾屈
Backup先

辱華

心心眼瞓了

佢真係好鐘意迪迪尼

玩ff14你地會後悔

班大陸狗以為二創條約會包埋公開發售既BLU RAY?

開始職業唔重要，不過你都要主力玩一個去過主線劇情先有進度
要第一個職業滿50lv + 做到3.0劇情先可以轉暗騎

有起底
前日都係做呢行
佢Twitter 日日比人hack

咁龍騎呢

如果B站同Holo個合約重存在既，holo有心可以將全部海盜掃平
前題係B站會跟規矩處理侵權物

同支那人講合約？
你冇野下話

所以我先話前題佢會跟規矩

龍騎就槍兵30LV轉職

無名氏 TNo.357447

提一下各位很關心的holoCN好了
黑桃影今天的直播提到了holo風波
直接說對CN組打擊很大，還暗示了可能轉生
10月份的收益不會給holo
連CN組都快分崩離析了，我看支那市場是真的沒救w

聽到都扯扯地，係未真架

原來bora仲打緊

B站同Holo合作嘅付費活動仲喺度

唔知以為一早完咗

收益話唔俾就唔俾 犀利
個皮都送埋俾你 早走早著好過

希望有Haachama

唔通真係EN+ID+龍心啱啱十個

冇優遇ser 唔知幾耐先升到

10月份JP個邊都冇B限由鳩佢啦

Axxxx Xivia失業慶祝區

轉去2434到做都有得諗 或者做B站國產V

黑人失業

支持收雙面人
下次就炸2434

Ching睇路呢到D虹粉巧惡郁D就block人

所以龍心結果冇畢業 但都叫有道下歉
反而FBK 一個形象逆轉
而尊粽出現

大家係咪都收貨 回哂家?
當日一樣冇回家嘅巴打點
我相信橙巴張鏈鋸人圖可以流傳萬世

利申: 見到自我審查 覺得難受

無名氏 No.357476

統整一下我看到的八卦吧
1.國慶原本是五期團體B限+原神工商
2.老師沒在B站復播是因為經紀人放假，不鳥中國方
3.星姐佐賀那隻影片沒有給錢(原來是對岸做的?)
4.艦B二期本來預定會有
5.兔子給字幕組寫了感謝信，然後被staff弄丟，小學生那邊好像也發生過類似的情況
6.狐組黑名單大多是營運搞的
7.yagoo有三次跟字幕組直接接觸，石事件 新年跟老任事件(這算掛?)

諗諗下要多謝會長

有無 Holo 總結師講下哩半日有咩事發生??

內幕師?

BLM

應該頭先b站有字幕組開直播講野呱

反支大將軍
用三星期代價 支那holo兩年黎所有野毀於一旦

至少返到黎都仲未跪到好肉酸要向中國個邊道歉 我自己都仲接受到
睇下之後會點啦 淨係得會長同haachama 會員
不過你講既自我審查係指rushia 個單?

係 如果我係個台灣翻譯 真係會頹哂
唔好話咩理解唔理解政治 連人哋本身個存在都抹殺咗 被無視
老實講香港人都係差唔多情況 甚至要講中國香港 只係未講出口 只好同自己講有咁嘅可能但未出現 一旦真係有V講咗咩中國香港 唔好意思 真係唔會做孝子

頂到咪頂 台灣人又唔係未試過

嚴重啲都試過啦

避嫌姐唔洗諗咁多

竟然爆中隔離

講真個句 要做中國市場就真係預左要自我審查
何況而家holo個邊咁敏感 多多少少都要避一避既
只可以講唔係個個都好似會長咁頂得住
個人認為就算日本人講中國香港都冇得拗 因為佢地跟本冇個種慨念
只要間公司唔係要愛國愛黨 支持一個中國 我都係當中國個邊打飛機算

宜家講緊holocn有機會爆炸 演唱會停賣
會長繼續企硬 真係有機會脫到支

咁做中國巿場既vtuber公司唔係淨係得holo一間架嘛
我個段係覆緊上面個位巴打話接受唔到自我審查

一早話左yagoo唔係一條濕鳩黎
一早已經鋪好退出中國條路

佢地話我係燈
我一直都講緊係戰略性調整

神父都係玩gaia?

係 冇撚係我面前提FF14
我一定打

十個人啱啱好可以玩 Among Us コラボ

呢班友擺明就係外判翻譯+職業fans混合體咁上下地位係度扮國家領導人果下好笑

其實我覺得你譯咪譯囉
成日都加句拿我邊度黎既
而家黑社會撻朵?
仲要龍心岩岩先奶完野復出咁敏感Q知下一個冷藏3星期會唔會係自己
比我都刪啦

我想睇mc啊

佢收台自己玩果陣就Mc架啦

鯊魚華生死神24號都係問號

可能陣間鯊魚開台會見到佢

一個月廿幾蚊就唔使諗咁多啦

昨晚聽住心心好舒服
不過真係瞓唔到
到佢轉讀SC
我熄左先瞓到

佢一讀sc就訓得著

5萬線

5.兔子給字幕組寫了感謝信，然後被staff弄丟，小學生那邊好像也發生過類似的情況

漏左係更衣室？

新衫

每日一修女

Minecraft

要點樣召喚佢翻嚟

po定先今晚睇

mc廢人玩槍驚都似樣喎

Tama今日好似會回twitter

本來淨係玩槍GAME

唔怪得
岩岩開頭仲係咁話自己啲肌肉記憶仲係mc
係咁撳住ctrl跑

佢同笹木係咪同期？

琴日gura

燒套衫俾佢

媽媽咁早就玩ringfit

之後表現單人盜墓

我呢期睇睇下都對笹木幾有興趣

STUDY ENGLISH(背景係數學)

遲下聽到嘔撚左

咁就完左

大家都知佢跟住會玩咩

原來又開番
以為佢真係去同鯊鯊玩

冇斷
未訓醒只係聽到講咩幫火雞準備mc材料

又罐頭感謝信

通常都係晨操

緊係啦 唔通親筆寫

GURA得兩萬幾個人 又輸比小粉紅

返到公司咩啊仲唱緊

4.艦B二期本來預定會有

一早講左冇啦

Yuna依家有冇會限內容/schedule之類？

佢twittwr有

Thx少上twitter

冇埋原神工商都要保條龍都有啲半信半疑

冇工商 係冇左d錢
冇龍 係成個holo冇左

940了

呢d一次性既
會長做多幾個月條數都係返到

唔覺得cover諗野會咁正常

又唔係冇版比佢參考

用3星期睇下EN取唔取代到CN
同埋其他V撐自己友 得露西娅打算去CN

我諗EN彈起真係同唔接原神工商好大關係

我覺得係原神想自保即刻單方面抽起就真，仲落埋禁語

依家見到呢句就聽到tama把聲

依家興玩用文字發聲

原來polka今朝歌回

鯊鯊個to do list又番番黎

唔係已經取代左啦咩？

我估b站同cover快完約續約傾唔掂數咪搵小粉紅攻擊

龍話曬都已經係hololive個臉
終究有工商既前題係要有夠多既人睇先有價值
我相信cover多少都有d 常識既[url]網址[/url]

鯊皇I have plan

佢個list同做到的會好大出入

鯊魚好似多左好多人睇佢直播
依家都已經5萬幾了

No. You don't.

麵包狗個一姐

佢Mc不嬲都5萬幾

A係youtube睇已經940
狗應該做唔到一姐

冇望3個星期兔都就80萬

原來今朝咩牙又開左朝活

感者信好似無唔見
佢好似有show

好似係紫組同兔組B限計畫書比staff整唔見左

聽完座長接住落聽埋

幸運兔玩兔田建設下下4萬幾同接

可以點整唔見

無做功課點同老師講

係咪on 9 ,2020年都無soft copy?

唔小心整唔見左

特登既

尋晚水浸浸爛左

火雞個農場冇睇一排竟然種滿哂野

俾狗食咗份功課(計劃書)

佢冇玩之前好似種哂種子

琴日仲諗住做到1分鐘

而家係
946 945 942....希望做到一分鐘

但gura仲開緊台

一姐：

應該MC 完再玩overcooked?又會激死班粉紅

狗狗要做萬年老二了
我又有老二
我同狗狗貼貼

仲差1k, 雙一姐都係一姐

睇鯊鯊行黎行去冇做過任何野原來已經睇左一個鐘

發覺睇EN開心啲既原因係聽得明
而睇狗狗都開心係因為唔洗識聽得明

942了

想知holo cn 會唔會爆箱
好擔心雙面人

FBK係永遠一姐，空媽永遠係大家姐

鬼佬

好慘 共匪捉哂佢屋企人要脅佢

如果唔係取消咗個3D

繼續0進度 得SUB有進度

係咁行返屋企

成粒鐘夠貝叔挖左成組鑽石鳥

c8星期六10點schedule 同en組同疊
唔通會長叫曬啲識英文嘅同en組collab

但就係5萬7000人睇緊，真係.....

訂閱數有增長咪得

已經暗示左

佢尋日同猫唱歌 明顯真係為開心唱

ロア

宜家holo係中國都爆左箱啦

EN組個時間表就算未決定好星期日玩咩game都好都會寫住EN collab TBA咁
但今次星期六係直頭寫????????咁神秘

咪同本家合作囉
9估 : 8人among us, 龍心獅

我同你調轉
聽唔明英文 聽得明日文

未諗好做咩咋嘛

ina個時間表都出左了,星期六都係??????????

btw佢聽日竟然開食青瓜沙津既雜談

梗係搭miko先有娛樂性

之前D人叫佢淨係食野開一個Stream

諗起D女人大胃王片

Miko英文太叻 應該冇人聽得明

櫻語教室

主要係我記得佢提過自己最憎食青瓜
上次玩mario kart話排最尾就食青瓜沙津,點知場場都有sniper最尾讓佢

Korone差1K咋

一見到mario我就唔睇

我估入jp ser

係就好了

會長同心是en jp聯動嘅橋樑黎

本社仲未更新

Miko 下面跟本睇唔到有乜人

而家即刻開台可能仲趕得切

等睇IT狗搞到無哂D野

而家差2k

成日都加句拿我邊度黎既?黑社會撻朵?
Twitte個自我介紹寫左來自台灣兩個字叫黑社會撻朵?
咁係咪以前Twitter個自我介紹寫我係中国人，台灣係中国一部分先得?
做人做到你咁，死撚左佢啦

應該唔會啦，佢本身就係自由的狗

可能請左好多人上去

梗係公主啦

究竟Miko聽日會唔會唱紅蓮華

唱galgame歌多啲

鯊鯊依家好似差2000就過到狗
睇怕今日應該排到上第一

不要再說了.jpg

哭啊 吹雪

鯊皇登基

其實有無人覺得喺人地個tweet度post翻譯好尷尬

點解

感謝完再刪都好尷尬

星期六凌晨搞

唔撚想知啊

你叫佢地點溝通

我覺得好on9

點解入po睇文字討論都會聽到歌聲

而家見到紅都驚
nene尋日真係唱xjapen嗰首咪好

僕を連れて進め

原來介紹自己係阿根庭人叫黑社會撻朵
定只係你呢個現代太監自我審查Tword?

V立場覺得敏感咪唔好reply唔好like 之後刪留言咁撚肉酸都唔屌得?定你係润羽露西娅孝子?

1黎睇完翻譯先明嗰啲又唔會回覆原本個tweet,有啲多餘
2黎引多左啲tweet主睇唔明嘅回覆,有人覺得無野,有人會驚

molamola今日麵包狗開台先過到

當然刪留言就點都講唔通嘅

like完

你咁講英譯都係尷尬架喎

有無人會唱而首紅

咁玩姐係叫佢地唱完全朗讀一樣

英文至少tweet主易明啲

我都想
但認真有邊個唱到

無所謂啦 台灣仔底線咁低 露西亞叫佢地食屎 佢地都唔會嬲既

呢首已經算好唱D 都有女Cover

想聽unfinish

好尷尬 個V都睇唔明 一定好驚

屌你老母有聲

聽到tama把聲

估定先有pekora

尷尬就一定架啦 仲要係呢d敏感時期
點都好 刪既原因都係為左避嫌無話咩奶唔奶共
或者唔一定係本人刪 經理人叫刪都得

就係唔請pekora
之後黎場單對單

講真，露西亞謹慎到咁既人驚又理解

我好似數到三十二個圈圈

中bug咋

咁個Twitter個名係露閪亞定露閪亞經理人

做得出就入晒佢數啦

你要咬死一個人無人阻止到你點睇
仲有講野尊重少少

依啲仆街
單嘢邊個搞出嚟㗎
唔係依班hihi班v駛撚避
仲死出嚟取暖，真係嘔心無恥

精英櫻語

咁既時期就算你自稱支那人我諗都係刪

佢show人頭好似係用youtube description黎自動gen 佢下面寫哂咁多個人個名+channel就show哂出黎

鯊鯊玩左兩個鐘竟然冇死過仲要搵左7,80舊鐵番黎

玩左2個鍾，掘左d鐵

Ching個名

真係好唔尊重

一陣又比人炎上閉門三星期咁好咩

贏國人咁撚麻煩 想減少麻煩姐

一野就話人想癡CN會唔會跳左太多STEP

咪好囉 比起三個鐘頭一道門

你好衰呀

佢不嬲係咁 唔洗點擺係心到

如果真係得1成
我真係dklmch 當自己大爺咁

我就係要呢d
睇黎就只有同華生一齊玩果時佢既進度先會好d

咁依家真係好唔尊重個台灣人

哩個真係好難兜得返

睇個樣應該都燒唔起
最多好似fbk咁係到笑佢

照你哋話謹慎咪讚都唔好讚囉 讚完又收𠵱個行為咪幫晒班垃圾打飛機 認為露西亞仲care佢哋 咁樣好咩

你咁做同小粉紅冇分別

咁依家睇落去又冇咩動靜

係到燒同小粉紅冇分別囉

第一次見你咁認真 平時好搶口

毒撚之證

頭先串完被人屌完

佢台灣人

冇追一排原來又罵戰

講野尊重少少

屌 你理得班強國人點諗姐 佢地要打飛機點都打到咖啦

FBK唔講野都變左CN派 又話內部決裂要保CN 結果咪依家咁

るしあ唔care係好正常 同大部分香港人睇加泰野一樣

因為依家冇乜live睇所以又嘈交

有落tag算係咁

巴打冷靜啲
佢都係驚下一次炎上目標會係自己
只能夠話遠慮到過咗龍

關咩事
有野睇依到都會嘈架啦

冇live睇咪睇連V

強國人5000dislike都打飛機 理得人地點睇

有live嘈得冇咁恆
不過依家少左人睇tama我就唔再post個張meme了

新po

岩岩鯊鯊哼個首咩歌黎，好耳熟

天元突破

怪唔知得咁熟，都真係好多年前

前幾日死神先唱過

V圈飲歌

依家唱lovelive